(突發)有人見到K11商場天花板個靈異物體識郁

仲識唱歌

好撚驚

聖誕老人咁

btw 咩app

Avatarify

嚇撚死咩屌

等睇連登風水撚入黎9up先

睇下可以吹d咩出黎